Zij was de jongste van de twee dochters van een zeer aanhankelijk, toegeeflijke vader; en was, als gevolg van het huwelijk van haar zuster, geweest meesteres van zijn huis van een zeer vroege periode.
